唔係係五9行 oneworldtrip 買任何野

垃圾旅遊公司

買個時見佢免改一次先用貴幾十蚊買佢。
呢排疫情好多班機取消，打去無人聽，打去航空公司，可以退票/免費改機票補差額，仆街佢一黎就收$700改機票，但張機票來回只係千頭。
同行朋友係第二間買，話退就退，話改就改。
呢間濕9公司完全無人聽，email 都成星期先覆, 覆完仲話收返手續費。

五洲機票網是隸屬於深圳市森鑫源實業發展有限公司旗下的集機票、酒店預定和旅遊的綜合性服務網絡。

香港五洲國際旅遊有限公司是森鑫源實業有限公司在香港成立的公司

file closed

Thanks for information，蝗蟲公司就係咁既質素